언니.
마침 출출했는데 잘됐다.  너 그 비싼 옷들 못입어서 어쩌냐?
그까짓 옷, 안입으면 어때. 옷이 중요한게 아니드라. 
너 진짜로 오빠생각 안나?
언닌 이장 생각 안나?
너잇?
그니까 하지말라고. 한번만 더하면 이 라면 얼굴이 확 부어버린다. 
알았다. 진작에 속차리고 살지. 전환 안오니?
아까 나가서 번호 바꿨어. 자꾸 전화오는거 안받는것도 힘들고.
널보면 그런 생각이 든다. 한번 잘못 산거 고쳐 잡기가 이렇게 힘들구나 싶어. 나도 마찬가지지만. 
 맞아. 내가 너무 잘못 살았지. 죄값 받는거야.
